岩岩開咗個Telegram Group ，招換搵錢+炒散+生存嘅朋友！

希望所有生存緊，想依賴自已實力嘅巴打加入！

炒散＝ 唔等於低級，Freelance 都係一種 !

注： 內裏唔俾扼人，黑工果啲。